------------------------------------------
Menu jugadorN - Selección carta - otros

1. Cambiar carta
2. Ordenar mi mazo.
3. Solicitar verificación.
4. Abandonar juego.
5. Salir
Observación: Cuando el jugador sale de este menu
la carta se envia al mazo de descarte.
función EnviarCartaDescarte()

-------------------------------